點解要屌泛民 ?

話晒人地努力咗差唔多30年
終於成功爭取左結束一黨專政

變成一人專政

唔洗問我右 因為右係建議民主中國

成功帶領香港由《民主回西》變做《帝主回西》，可敬可敬！！！！

無5毛 泛民打手入黎既